係時候拎翻真普選喇 一勞永逸既解決方案

至少二百萬人出左黎行 唔食住個勢上真係嘥左